有無餅乾獨立包裝又好食介紹?

屋企就係識買梳打餅

屌你老母

EDO啲餅基本上好食 但好容易碎

嘉頓麥芽餅

勁熱氣
食幾包就喉嚨痛
不過真好食

根本一拎就碎

呢隻好似珍珍出，有好多種口味
少少夾心 唔太甜 同埋個餅一d都唔燶
老豆老媽子都話好食

食過 個餅偏硬

大地牌梳打

做軍糧都得（野戰口糧）